[行程] 3-4月毒遊東京+箱根+鐮倉12日 求建議

為左賞櫻，第一次成個trip得自己一個人毒遊，仲要去足12+1日。

目標係東京市區、箱根(3日2夜)、鐮倉+江之島、輕井澤(1 day)，景點都係d大路景點，已經諗得七七八八，但好似安排得太趕，有咩好食又唔太清楚（睇過下食べログ，不過日文幾廢，好多唔明）

行程有d長唔好意思，各位巴絲可唔可以幫手指點/推介下？

Day 1 (30/3) 住：南千住
09: 20香港→14:45 成田機場/ 南千住酒店Check-in/ 淺草：Dinner；淺草寺夜景&隅田公園睇夜櫻（早到酒店，夜晚唔知做乜9 hea下，巴絲有無好提議？）

Day 2 (31/3) 住：南千住
新宿御苑/ 明治神宮+代代木公園/ 原宿（配眼鏡）/ 中目黑：目黑川夜櫻

Day 3 (1/4) 住：南千住
上野公園/ 外濠公園/ 北之丸公園+千鳥之淵/ 六本木

Day 4 (2/4) 住：箱根
（為左平，揀左間由箱根湯本行去要20min嘅酒店 好在酒店附近有H巴士搭，但20min先一班。空中纜車早雲山-大涌谷段維修 ，要改坐Shuttle，車程1hr，為左慳d時間，改由桃源台方向上山。）
南千住酒店 Check-out/ 新宿 (07:30/08:30 浪漫特快列車)/ 箱根湯本酒店 放行李
箱根町/ 10:00or10:40 箱根海賊船/ 桃源台 落船/ 空中纜車：桃源台→大涌谷→桃源台/ 強羅：田むら銀かつ亭orとんかつ里久；強羅公園；雕刻之森（呢日好似太chur，搭08:30列車唔夠時間就Skip雕刻之森，Day5 or 6再去）

Day 5 (3/4) 住：箱根
元箱根：箱根神社&杉並木步道 / 箱根町：附近lunch（未知有咩好食）/ 箱根御關所/ 箱根湯本：站前商店街 買手信

Day 6 (4/4) 住：箱根
箱根酒店 Check-out（酒店carrier service寄行李到車站）/ 雕刻之森（Day 4有去就Skip）/ 仙石：玻璃之森、Lunch：???（一樣唔知lunch有咩好食 ）/ 箱根湯本/ 小田原：小田原城/ 新宿/ 東日本橋 Hostel Check-in

Day 7 (5/4) 住：東日本橋
新宿/ 藤澤or大船/ 鐮倉：鶴岡八幡宮/ 長谷：高德寺、長谷寺/ 江之島/ 新宿：歌舞伎町（其實仲想去埋圓覺寺同建長寺，但又好想去江之島睇夕陽，係咪太趕？抑或調轉行程，唔睇夕陽，先去江之島再去鐮倉，天黑就直接回程返新宿？）

Day 8 (6/4) 住：東日本橋
吉祥寺/ 井之頭恩賜公園/ 三鷹之森吉卜力美術館（未book）/ Sunroad商店街、口琴橫丁/ 池袋：元祖めんたい煮こみつけ麺/ 明輝堂、Animate

Day 9 (7/4) 住：上野
東日本橋 Hostel Check-out/上野 酒店 放行李/ 淺草：淺草寺、仲見世、隅田公園（日景）/ 本所吾妻橋：Lunch：鰻禅 （見到巴打食呢間d相，好心動）、遠景影Skytree/ 秋葉原/ 上野：阿美橫丁、百貨公司

Day 10 (8/4) 住：上野
両国：東京都江户博物館（想去博物館，想睇有關歷史/文化嘅展覽，呢間OK嗎？） / 清澄白河：清澄庭園；Lunch: Blue Bottle Coffee or ARiSE Coffee Entangle/ 渋谷or新宿/ 池袋：J-World Tokyo = Sunshine City/上野酒店

Day 11 (9/4) 住：上野
軽井沢：租單車/ 雲場池/ 旧軽井沢銀座通り（&教堂?）/Prince Shopping Plaza (Outlet)

Day 12 (10/4) 羽田機場
（最後一日唔知做咩好，考慮緊好唔好最後一日先去築地）
上野 酒店 Check-out（暫存行李於上野酒店）/ 08:00 出發 築地市場/ 東京：東京車站；東京動漫人物街/ 秋葉原or池袋/上野酒店 拎返行李/19:00出發 羽田機場

Day 13 (11/4) 00:25 羽田 → 04:00 香港

而家諗到得下面呢d係好想食

澀谷：Luke's Lobster (原宿店排到痴線，澀谷店好似冇咁多人)
原宿：RedRock
箱根：田むら銀かつ亭、とんかつ里久
清澄白河：Blue Bottle Coffee or ARiSE Coffee Entangle
本所吾妻橋：鰻禅 or 其他鰻魚店？

仲有拉麵，其實我好鍾意食拉麵，但去一燈排成粒鐘又唔係太想...所以上面只諗左元祖めんたい煮こみつけ麺
有無d係上野/池袋/東京東站附近好食嘅拉麵？

龍蝦包shibuya店係無人排
上野果頭好似有間叫晴 嘅拉麵鋪，東京車站地下街條拉麵街都出名

江戶博物館係值得去既，不過睇你對歷史有幾大興趣，我花左四個鐘參觀(包括特別展館），如果淨係睇常設展覧兩個半鐘都ok

感謝巴打，我會去試下d拉麵

好似因爲杜如風/旅遊書介紹左原宿店，所以勁多人排隊 但其他分店就冇乜人

巴打係好仔細睇定係嗰度超大？

我預左一個上午參觀博物館，9:30am開門就入去應該夠時間睇常設

合理，因為真係幾多野睇，同埋都幾大

箱根住3日 都好貴下
有冇私人露天風呂先

住南千住可以食尾花鰻魚飯

無

仲要係1個人住洋室8000円/晚

呢間門口仲有個神社仔

第一日就去食

一個人就咪鬼plan啦，隨心咪幾好

食咩都要諗埋
去個旅行都係放鬆，咁緊張咩⋯⋯

我會買野返去煮，又平又好食

上次一個人去旅行去5日就係冇乜plan，諗住短trip隨意玩下，結果浪費左勁多時間同搞左好多伏俾自己踩

我真係好變態，鍾意plan行程，plan嗰陣有時仲開心過真係去到玩

我都係30號去 但我完全未諗行程 借黎參考下先

唔夠一個月就出發

求下意見